女仔迴避曖昧對話，係唔係等於無機會？

一個女仔會同你單獨出家又會日日whatsapp，但當你講曖昧野時佢會迴避或立刻轉話題。係唔係無機會？

唔迴避都未必有機會啦

係

對話圖呢？

人地都出家你話你仲有冇機會

sorry打錯字....係出街

100%冇

曖昧真係指標黎

肯定冇

我自己會係佢仲未係我男朋友之前都會迴避flirty d既對話
我覺得要睇你平時同佢傾成點
利申絲

但你introvert喎

巴打直接拖佢或者攬佢算啦

可能你已經被friendzoned呢～

順便諗埋點同個官講

九成係
因為如果女仔對你有意思
應該幾enjoy聽到 跟住再回應你

試過捉佢手，佢無反抗，係我捉左佢十幾秒我放手....

咩都會講，除左佢自己以前既感情事。出街時佢都有時會扮打我有講有笑。但我一講flirty野就扮聽唔到講第2樣野。

下次約佢行海濱，全程拖實。唔縮就攬落去，咀落去喇

可能係唔識回應

我諗係 好多次都一個滴汗樣輕鬆帶過

我覺得冇機自己收皮

痴撚線
你覺得人唔洗signal? 你真係好彩

單獨出家

好過嗰班俾人藍tick既好多了

灰tick既收收皮先